21歲港鐵學徒大圍站墮軌 遭列車輾斃

周一（22日）晚上10時許，一名男子於港鐵東鐵綫大圍站墮軌，慘遭列車輾過並捲入車底，消防接報到場將他他救出，證實他已明顯死亡。受事件影響，九龍塘站往返沙田站的列車服務一度受阻，港鐵一度派出免費接駁巴士來往九龍塘站和沙田站，接載受影響乘客。至晚上11時45分，東鐵綫事故已經處理好，列車服務陸續回復正常。

死者姓彭21歲，懷疑因為生活問題不開心跳軌輕生，警方進行調查後，認為案件並無可疑。

港鐵發言人表示，昨晚一名港鐵學徒於大圍站不幸離世，港鐵對此表示難過，並已聯絡及慰問其家屬，提供協助。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

港鐵學徒徒

祝早日投胎做美國白人

港鐵學徒揀係港鐵死
仲叫生活不開心

死係自己工作既地方，係香港人高尚的榮耀

生係港鐵人，死係港鐵鬼

如果係工作失足之類就係因工傷亡
自殺就乜都無得賠
有冇交代係咪上班時間呢

唔係着製服 點會係開工

仲有有幾條友望住佢跳落路軌

比老屎忽玩？ 要返去港鐵死

幾憎間公司先會係工作地方自殺

狗鐵入邊小圈子山頭文化好嚴重，識有人入去做比啲老屎忽搞撚到精神失常

明顯死亡係咪即係甩咗個頭

你家爺仔乸玩能晒啦

做黃衫狗已經低人工、學徒仲更加低、緊係生活問題唔開心啦、慘過做狗喎

但根據機會率，佢有五分一機會做支那人，五分之一做咖哩佬，五分一伊斯蘭教徒，仲有大量黑人，拉丁，中東，南非窮西白人，東歐。

做到發達國家嘅白人機會率唔高，仲要係中產以上正常白人家庭出世嘅機會率就更低。
你期望二三十年內中六合彩二三奬可能性會高啲

做靚仔喎,邊個會攪
一陣玩到上學徒事務署都幾撚麻煩

小個人爭西屌

睇黎佢好憎港鐵

做伊斯蘭女

又一個二十頭就jump

連自殺都要喺做嘢嗰度死
希望佢下世過得好啲

Rip
得個21歲...

我想做北歐白人有冇機會

宣傳張相有佢?

投胎唔一定做人
可能一出世就係雞場雄性雞仔

喂，唔好宣傳自殺，連登好多細路

RIP

聽講佢老豆做火碳車廠
仲要就快退休
死都死係東鐵線
算唔算對屋企人嘅控訴呢？

ching識啲嘢

21歲仲做學徒

小個人都唔化表你會有...

呀哥做 IMD 既 S&T

會唔會因為俾d老屎忽玩

自殺就自殺啦
乜撚嘢不幸離世

港鐵對此表示難過

股票快d跌俾我入貨啦

又一單

咪就係

跳軌叫墜軌
跳樓叫墜樓

之前個教師

墮軌
仲以為有外力或者唔小心

其實成日用個墮字好混淆視聽

又係馬時亨亂政時刻特別多事

老實講，人都死咗，係咪自殺都係港鐵當局單方面聲明，如果係工作意外反而對港鐵影響好大，所以將責任推向死者係最好方法（當然我唔可以否定係自殺）

揀死喺屋企又關屋企事咩

有定義

今次有幾個目擊者睇住佢跳，冇得賴

被自殺??

不要灰心

入到去一路做學徒一路同啲有學歷嘅人做training, 人地就起薪20kup, 自己就得個萬零蚊
大家都21歲, 日日畀人提醒住個種對比

有書你讀有糧你出 仲想點

跳軌嘅21歲港鐵學徒係我好朋友...

係
佢想走好耐
上年開始一直講
佢話要做自己喜歡嘅工
佢兩大興趣：煮飯、攝影

之前一直有收工去西餐廳做幫廚
不過佢老豆反對又日日屌
由上年開始到1月增加情況
1月到今時今日 可以話日日屌
識佢都知係佢老豆逼死佢

根本搞到好混亂
唔小心嘅又係墮 刻意嘅又係墮
最搞笑係先前有人話因爲通常警方仲處理緊 所以要落中性詞
但呢壇差佬查完 班記者咪又係唔敢寫自殺

就算得番你一個男人都唔會有

[url]網址[/url]女弓。

或者可能過多幾年佢既生活會變得一帆風順， 但我們永遠都冇辦法預知未來。而但對於佢嚟講當下嘅剎那實在太過難受。可能佢只係需要一個人可以去分擔佢嘅壓力，但生活總會有想開口卻也難以開口嘅事。處於消沉嘅人總係無法搵到出口。望佢可以發一個好夢，一個永遠唔會醒嘅夢。

你咁撚仆街，淋火水燒撚死自己都唔益你啦

生活喺呢個世上有邊個唔係浮浮沉沉？

都吾系跳落去，佢一早行左落去等車到

見到fb啲人係咁講咩抵死，死都死遠啲，阻L住曬。。。

覺得香港人真係變到好冷血，明明個仔就係比屋企人，或者比社會迫死。但反而佢地第一時間唔係去關心人地，反而覺得佢阻住曬，仲要大條道理，真係好自私好涼薄。